早午。

食左變欣宜？

屌你老母

拉

濛雞 率眾妖害人

食唔食都是

湯飯？

狗也不屌

好耐冇食過了

仆街洗眼

好飽

巧巧食甘

is very
新鮮粟米一枝加一罐蓉
加雞蓉 急凍帶子

簡簡單單甘就一餐
Hojeng